（慎入）到底墨西哥父子定呢個難頂d

夜麻麻睇呢d
父子震撼好多

唔知佢幾時先冇意識呢？

未有一段片恐怖得過父子

父子

暫時仲係bestgore top 1

父子痴撚線

我記得有班毒販捉左個差佬同佢個仔
先係個仔面前生劏老豆，斬頭
再慢慢劏埋個仔

個仔迫住睇佢老豆比人虐殺

好似話根本唔係差佬黎

兩邊都係毒販

重點係生劏，最後仲攞個心臟出黎玩

D肥膏吱晒出黎果下好想嘔

政府有無拉人？

呢樣真
流血同開肚跌腸出嚟睇得多都會免疫
但係一見到啲黃色嘅脂肪漏出嚟真係反胃

仲未去到父子果種震撼性

墨西哥喎

你google下果邊毒販係咩級數

唔敢入去睇，講咩嫁？

咁入黎做乜

墨西哥父子睇完條頸同個心都涼浸浸 太震撼啦

有無父子片link?

睇左條片....咁嘅鬼國咪生活，毒販先係國家嘅統治者

遠遠不及支那國既凌遲啦

有冇文字版